9月2號三罷到底係咪流料

呃左你地入黎

但周圍真係無咩人知，亦唔似85個日有廣泛報導

文宣啊 推post啊 唔係淨係得機場要推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

罷呀！流你老母呀！

咪用呢d topic la

+1

sorry 但真係開勁多次post都推唔起

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

朝早7:30有冇不合作運動？

8:30 la, 太早😴

8:30返晒工喇..

推

pish

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

9